Hi花左人地架車，其實係咪任佢開價？

P牌出車第二日停車場泊車時Hi到人地車頭, 少花（約5cm痕），車主話要去車房報價

其實我咁既情況係咪佢開咩價我都要俾

否則就上庭罰錢加p監 燕梳加loading?

當交學費lo

你可以搵自己車房同佢整
維修返原本咁就ok

佢個架係Honda錢七，本身佢架車車頭其他地方都有花，我諗佢今次都未必整，但我怕佢開天殺價，老屈我其他地方都係我整花

但要人地收貨先得

你hi花少少既話幾千都搞得店
保險唔會理你（自負額）

私了。。。

人地要原廠整wow

要傾囉 冇計
如果唔係真係硬食

幾多千先合理？通常講價講幾多到？

等佢報咗價先睇下咩環境
太貴嘅問佢去你自己相遮車房噴返油
你幫佢噴晒成條頭bumper囉。 睇佢會唔會順返啲

咁你當然就應該mark低
做紀錄
冇既話佢今日撞爆個頭話係你撞都得

基本上係
好語氣d, 睇下有無得收順少少

睇你想唔想重考, 重考洗多一萬幾千, 佢話要一萬你都要比架啦

hi 到幾多幅先 , 一幅around 2k 啦

直接問車房啦

車房價加多一兩千差唔多

有人送錢比我洗唔通唔要咩

有影低相，但如果佢如果老屈我有咩計？新牌預左交學費，係諗唔到咁快...

樓主根本無議價空間, 除非唔介意重考. 但就算樓主想重考 最後都係要經民事賠錢比人地.

我問左車房話$1500實搞得惦，其實我預左3000都照俾，係怕佢開我過萬，我到時都唔知點同佢講價了...

你可以安排車房幫佢整，或者佢自己整完比返張單你找數囉

睇佢覆啦。 呢啲情況。 3000內都俾啦。 預咗要俾佢屈。

yes 唔太過份就當交學費算

claim 保險要報驚

純粹花，一幅最多咪二千幾
不過佢知你p仔怕加監一定起你價

樓主拎住個P係任佢食嫁啦
除非你唔介意加P

記等俾完錢要簽和解紙。留晒所有證據。

當時架車有冇人? 話埋你知。 因為如果當時架車有人。 簽完和解紙。 之後佢覺得邊到唔舒服都可以追討你

揸車小心啲。 你仲係P。 唔好揸快。 就算俾人呠都唔好理佢。 泊車記得較鏡睇位。慢慢嚟

前幾個月撞到人地部車Freed, 車主話攞返大昌, 心諗大鍋, 大昌出名食錢, 唔貴唔報。我自己去車房問價 只需2500, 佢去大昌報再覆我話要20000-30000, 痴線, 最後好左個車主話等大昌要等到出年先有位整, 又要上庭, 最後到係去左佢車房3000 完事,

撞到人地家車係任人叫價, 下次小心啲啦

人地係咪新車先 新車番原廠都合理既

香港人hi花人地>>>幾千蚊 哇咁撚貴
問過xxx千零蚊搞店啦

人地hi花佢>>> 放鳩你連車牌上網先,報驚警+白車 最好告到你甩褲

香港人

撞到人仲要講合理既話，你多多錢都唔夠賠

搵車房垃圾副廠油比?

你撞到人唔該唔好用咩幾千蚊搞得掂做藉口
自己跌壞部電話同人地整壞都兩件事啦
我撞人同比人撞都試過
輸左就係輸左 與其你到計人執幾多 不如諗下點傾平d
你唔好理人整幾多錢 或者整唔整
你唔滿意可以claim 保險 不過你唔好後悔
只要個價係合理/計過同claim保險,上曬庭扣曬分 差唔多價既話都比佢

香港人係咁
人地撞到佢屌到人地祖宗18代
佢撞到人求撚其比千幾蚊完事

香港人係黑人憎啦

最多可以人地開完個價好聲好氣傾一傾
肯就拿拿聲約人比錢簽野

車主攞返原廠check 車報價 跟著話你撞壞佢幾粒sensor

仲有你3000蚊就想搞掂?
我比你撞到唔理你咩新唔新牌 起碼開你5000
你一落車仲唔撚知衰 我無7000都唔好諗住算
老不 千幾+5分 都未計你加LOADING
睇邊個唔著
噴一噴起碼無幾日 放低架車拎返架車d車錢邊個比我?
你比我啊 新舊色問題呢? 錢7都咁話啦
5000要講聲多謝 7000即比

佢玩撚到原廠 姐係唔冼傾啦
佢要玩盡未雙輸lor

你hi到我架車
點撚解要比個價岩岩好？

無啦啦拎時間同你settle唔係成本？
拎架車去整唔係時間？
整車果2日我搭乜撚？

宜家你錯wor，人地係受害者
你賠足人地一切損失好合理

人地唔話chok親條頸已經好好

你仲乞衣到話人地錢七報原廠價好似人唔岩咁

通常賠維修費再加幾多？攞部車俾人整都要時間成本，仲未計擺低左部車冇得用可能要搭的士/租車揸？

唔好下下計曬數咁
人地無撚啦啦係停車場都要俾你撞其實都好慘

原廠都唔比

搵車房開張單話整左兩皮好難嗎？

不過樓主你唔使諗了，衰就衰硬，人地開幾多就睇佢良心，但你好聲好氣啲，對件事應該有少少少少幫助。唔好一聽到人地個價，就話人部車又唔新，邊使整咁多乜乜乜，係你撞到人，而且仲係p牌，衰硬架

點雙輸？法庭見？

你同個官講
你撞到人部車

人地要原廠整返，你話唔合理

你落街食飯會唔會知道廚師用咩油?

墊底費幾千
不小心駕駛, 5分
上庭罰$1000
上庭半日時間
呢度值過萬

人地報$5000 你已經有賺

人地比你hi到都好慘架，返原廠噴返，黑/白色車都一定有新舊色，無話100%復原到。將心比心，你架愛車比人hi到，都未必可以用錢去彌補到，係好心痛的

人地無車用幾日,想1500蚊攪掂

你理人點搞
我搵大昌再call代理入廠整
吹咩

如果新車一定原廠整啦

你試下比我hi 花
我賠番1,2千比你?

上到庭你咪同法官證明原廠油同副廠油冇分別囉

直接撞撚爛佢幫佢買過部可能仲平

好呀 全車翻新 好玩了

要搵第三方機構評測

係

舊錢7照搵番本田代理整,即大娼
整完留番啖氣去半島食個tea

其實都可以咁講
不過其實最主要都係睇吓刮花人架車嗰條友乜嘢身世
如果係普通的士司機或者渣嗰啲普通日本私家車咪叫價平啲囉
之前我老竇部lp610 俾個揸Toyota嘅車主刮花左架車
最後我老竇叫佢賠返齊頭$6000就算反正有得cam保險
如果推車嗰啲阿婆刮花你架車嘅話你就預咗冇得賠（唔叫佢陪）

上次停車場我hi花左件OL架Benz跑車，佢話一係原廠全架噴油，一係就上車幫佢奶10分鐘，結果...

利申:雖然鹹左少少，但佢幾似徐淑敏

停車場私人地方阿瀡唔會理，佢最多claim你小額錢債，同佢企硬就得，車房最好叫佢搵你相熟

利申：９ＵＰ

佢幾似徐淑敏 但係男人黎

留名學野
試過cut線撞到小巴佬新車
佢開2500 我即刻狗衝

claim保險個成本好大
又要比墊底 又跌ncb 又要即時買過份保險
唔係撞到爛晒基本上都係自己硬食

屌那星一句咁平常既句子笑撚到我仆街

扺到爛la屌你老母亂cut線

奶=女
含=男

香港有樣野叫公證行

唔難呀，所以佢咪硬食囉

多謝各位巴打意見，其實我知自己唔岩都預左賠。係睇下到時點樣講價可以講番平啲啦。依家仲等緊佢覆...

今次真係買個教訓，之後揸車會小心啲

睇價唔過份咪算
我試過泊室內俾人拉花bumper 少少
佢留電話話賠
我去車房問話要成個拆出來噴翻收3500但我見又唔係好明顯
條友又留電話咁有品
收佢一半算
無噴成條

車主要番原廠整，再加二千蚊賠償佢冇車用，公證行可以做d乜？

比人撞既都要折舊架
根本除左腳車 比人撞都係蝕多過賺

早排都俾人u turn 撞，收唔切佢撞到我前泵把，條貨van佬一落黎對唔住都冇句就話賠返1千俾我算
最後報哂警寫哂賠償信，車房即時報大概$8k, 右頭燈連換泵把噴油，條仆街話暫時冇錢，要過兩日(我勁趕時間所以俾佢後交)
點知就一直拖，仲叫我去佢車房整算
最後過左1星期$1都冇俾
打去屌到佢老母化
即晚去交通部
阿sir落案前打俾佢，佢都係話冇錢賠，話佢無賴仆街
依家等告到條仆街屎！

上庭你就重考喇

幾錢都賠啦係嘩

幾萬蚊都牙痛咁款唔好渣車喇老實

唔使理佢有無錢，上庭claim佢保

記住唔好去原廠整
你要頂條數一年半載 比人扣住NCB 仲有折舊都要諗消楚

有冇影相？
幾千就私了，太貴就claim保險

小朋友, 唔好開口埋口就話人地係錢7, 錢唔錢7同撞左要賠幾錢係兩件事黎既

折舊嘅意思係。。。？

屎忽點含

咁多野講對家搵公證行既話，條數都係入埋你數
一筆過claim獲勁既

好多人唔係志在錢，係為啖氣，一萬幾千擺明睇住樓主黎食

係要屎忽鬼搵公證行你咪上庭，扣分，加監 加賠錢囉

既然你講到佢只係花小小既話，對家又無損失，審都唔洗審

要睇樓主態度同埋對家係咩人

人地用nsx做腳 部車都好舊
你試下hi下再講

claim佢保險最實際

1. 你係p,
2. 保險有墊底費
3. 人地部車其他位都有花係人地嘅事，你理得你賠完比佢佢有冇再拎去整
4. 5k內嘅我諗我會即磅，記得簽不追究紙

你可以wts佢3000得唔得

樓主態度=連登仔嘴臉
樓上提及全部翻車房報價噴油
咁簡單唔好玩

如果遇著連登仔嘴臉呢d就好玩了
唔認錯大把野玩

咪煩人地啦
人地有樓主電話，有價錢會主動搵樓主嫁啦
咁心急盞開多你2000

你諗清楚係你自己揸定借咗比朋友揸未

係咪想累死樓主

咁少事搞到要坐監真係痴撚線

停車場hi花人，如果無cam你搵人頂再同佢傾，埋唔晒驚p唔p牌囉。不過hi花人就預左卑多過維修費少少。如果報警十日內有得私了，佢報價如太狼死，呢幾日內盡量扮死狗囉。

撞人或被撞，個幾日都係好撚煩架勒 。卑少少錢解決到就卑。

呢d人搏你嫌麻煩 唔追佢
你企到硬 最後咪又係要賠
無賴有閪用咩
除非佢移左民/死鳩左

兩邊都可以講到對面錯 受迫害

我都想知

前排cut線 條友俾油 hi花左佢個車身
果時因爲仲係p牌 但又冇掛到p牌所以想快d私了算
點知條濕尻都係call左黑警

黑警黎到聽到私了就冇乜點check
話我hi花左佢兩塊 賠3-4千到啦
最後條友賣單話我hi花左 3塊 要我賠6千

比錢了事

佢真係天價你咪同佢玩賴皮 拖鳩佢三五七年 到佢申請破你產先比囉

試下先 好聲好氣D問吓人 有機會
通常話報價都係搵自己車房鳩開

利申：我試過

我都唔知你無啦啦NSX做咩鳩
撞撚到我都係掉低皮幾墊底 比人罰多一千 +五分 關人撚事架啦
你慢慢搵公正行 慢慢搵整飽佢
當然你 你話有錢就緊係唔冼理折舊啦

咁係咪真係三塊先 一塊2k 差唔多啦

以前p仔係爛地場hi花架markx外裝泵把
比左7000私了當教訓
有啲錢唔慳得

咪就係想你扣分
講到無所謂咁
扣哂佢最多咪搭巴士囉係咪?

我同個差佬就咁睇都係睇到2塊 但佢死都話3塊
我又冇乜呢方面經驗 賠左就算 冇問佢拎單

句號句號句號句號句號

無知一問 如果樓主死口唔認 同時又冇cam證據 對方可以點做？
調番轉問 如果有日泊車 有條友無啦啦話我hi花佢 點證明自已冇hi到

唔係整幾錢既問題，仲要人on99 渣去車房搞呢搞路又要無車用幾日搭下的士果d 唔係錢？曬半日時間成本唔係錢？

我彩你都有味

唔講真係以為你地每秒幾千萬上落

不過係錯就錯，撞左人地做乜都無得嗲

俾人hi 花，有人賠，你覺得會唔會搵平既車房整

咪係！幾大都同我搵間頂級車房同我噴噴佢

但求打過和

輸入法問題。 廢是較

其實要求噴哂全架車都唔過份啦？始終會唔同色

其實樓主撞到人已經係樓主唔啱
人地拎番原廠係無錯 拎出去車房唔係天經地道
你驚人地拎番原廠就等於係屈你
你咪唔好撞到人就咁簡單

你自己計

重考路票排期，車場錢如果賣車買番又係錢

基本上佢開你五千都要硬食

跌少少當學費，下次唔夠位都唔好夾硬寧願撞牆批灰都好過撞人地架車

去返熟既車房 叫佢開價 大多2000冇走雞

公證行從來唔係幫你慳錢，只係確保個車行開價係公正。我解答緊樓主個疑問

傻鳩p 牌仔
抵啦😂😂😂

如果你想陪少d，梗係唔係搵公證行，係跪地求對家放過你。
樓主問緊係咪任對家開價，我答翻個主題，你沖出來做咩

佢玩大佢
你冇掛p 渣你仆得街都似
2k 都慳😂😂

用車行維修價，加多2千飲茶，客客氣氣咪串柒柒
我相信人地會放過你

樓主撞到人，擺明錯哂。即場確認左責任

樓主問係咪任佢開

你擺低句「香港有樣野叫公證行」
咩意思

我咪回應番你話搵公證行黎同對家傾有咩問題囉
你沖出黎做咩就真

其實睇果條友好唔好人
我有次係尖沙咀cut線比大左油hi到前面架alphard，
都成5cm咁長。
大家落車睇完我即刻道歉同比左一千蚊佢，
同佢講唔夠再搵我，
結果第二日佢打比我話比多500就夠整。

開多少少就預咗㗎啦 離哂譜咪上庭囉

P牌試過慢流隊到的士PAT PAT
竟然開我500就算 即俾

基本上撞到人地部車一雞內都要照比
上庭既時間 罰錢 扣分 加loading
條數實計到出黎
何況你仲係P牌
唔係你就排定期等重考都得

P牌硬食一皮野無走雞
老老豆豆無錢唔會學人渣車啦
利申:岩岩完p牌個陣太興奮hi過跑車賠左幾皮

過來人分享

有次去旅行咁係就係香港機場泊幾日，點知心急得濟泊車時撞到後面個架Benz屎忽，心諗仆街啦 ，但落車睇下點知我同佢屎忽都無花無盛。 但見到佢有後Cam，咁即時就寫張野夾係佢車頭話唔小心撞到留電話傾賠償。

點知去完旅行返黎拎車佢都仲未拎車。咁就過左成兩個星期先打比我話係車主，咁我都耍晒琳say sorry準備比佢屌屎忽 ，心諗人地就算開一萬幾千都無計，係我唔啱在先。跟住佢話佢架車原來前兩日先返原廠例行檢查完順便check左，聽到呢度我個心離一離預備打擊 ，點知佢話：「師傅都check唔到有事，我都睇唔出有花有傷，就咁算啦。」

咁我就話咁不如我比返一千幾百佢寫返張紙話唔追究，佢就話唔洗啦，咁我就執返一身彩上天保佑

我諗第一件時係態度好啲認左錯先啦，人地之後開咩條件合唔合理就自己返去再諗，好多人都係為啖氣。

連登仔呢d好難講
見到無花 1蚊都唔比
拍拍屎忽走人

我以為連登個個IQ200, 唔駛解釋咁多添
我意思係話香港有公證行可以收費解決報價問題。
樓主問佢咁既情況係咪對家開咩價都要俾, 我提出左一個搵公證行估價既方案。你覺得唔可行我鼓勵你舉多個解決方案出來, 老屎忽tone教訓人係廢老所為, 你自己執生。

最後講多句, 私了係方便, 但係唔一定公正, 好多仆街廢老得理不僥人開天殺價, 然後人地搵公證行開價又屌翻人屎忽鬼轉頭, 依D正宗支那乞衣唔駛同佢嘈, 有咩法庭見, 比堂費好過益仆街

您可以話P牌係您細佬...
最好唔好比人知您係P
會比人食住上

同埋Hi花幾多先?
又唔係名貴靚車，應該都係想拿您個幾千去飲茶姐。。，可能整都唔整啦
唔好太擔心幾千都ok既

下次小心d

同佢講報驚囉dllm法庭見

對家開一皮
你唔肯，你搵公證行，公證行話5000
唔通對家又會收番你5000？

咪傻啦，見你咁9屎唔洗傾
上庭見

依家唔係交通意外等判

罪就入硬佢

加監（扣分），罰錢（法庭），賠錢（整車） 我當你墊底，乜份墊底會平咩P牌仔

仲有黎緊幾年都唔洗旨意出到保險

有邊個車主會咁戇鳩？

最後我搵左公證行，$1k
慢慢claim
反正架車我都唔常用，由得佢
等條仆街點死

其實後bumper輕輕碰到，好彩係可以無事

本身有d彈性

咁老定贏硬開夠十皮阿嘛 開得一皮咁小你乞兒來？

你唔賠驚你重考10次都唔掂

其實如果我架車比人撞左拎去整
我可唔可以claim 佢的士錢？

我番工個地方好山卡啦
番工放工食飯都係靠揸車
搭車好辛苦

咪係囉
搵公証行有撚用咩
身有屎仲懶有料
學人玩揸正黎做
整車最公正就原廠嫁啦
你唔係覺得有地方公正得過原廠下話？
你搵公証我又搵囉
一獲claim到你爆
到時幾千蚊都變幾皮
咁串

但我又聽過條友如果無賴唔報保險
你小額錢債告佢贏咗都可以唔理你

其實撞到人賴皮唔賠
交通部會唔會hold車牌？

報左警既話 無得賴皮啦

好似可以settle左刑事
但唔理你民事

你條仆街呀，人哋架車殘，你就要刮花 人哋，話唔使陪，你見到個傷殘人士你殺咗佢，話佢都係傷殘㗎啦

你怕唔公平你咪叫佢claim你保險囉 保險公司會處理㗎啦

收平咗你啦